好想睇住自己畀人腰斬 斷開兩截

推

唔使執返啲腸了

米甘chisin la

我都想睇